[一萬蚊投資] 邊間證券行好

虛擬投資玩過 豆豆 垃圾介面
賺蝕幾多都唔知點睇

支牛

SoFi如何

隔離po屌到仆街不了 支牛想開都開唔到個網上開戶都卡撚咗

Futu

一通，收費全港至抵

一萬蚊 就是旦啦

致富

玩美股就ibhk啦
佣金一買一賣都係2蚊美金
平過支牛啦

支牛開戶送股票，1股 hsbc，1股 700，呢度都 $600。

最大賭場係美股, 所以IB連margin係首選, 仲要可以買各國股票